(得返兩個半鐘）快d 登記仲選民啦仲望！！

手機登記
唔會用你好多時間
登完叫埋其他人快d 登記！
公德無量

推！

Push

推埋最後十五分鐘

推呀！！！！！！！！！！！！！
得返十分鐘
未登記既大家好快d 手
今次唔懶得架啦

推埋最後幾分鐘